Quickbook高手請入

唔好意思，最近自學quickbook，
但入人工時想響name list度分返開D員工名，等之後可以想睇A員工D野時就只show A員工D料，咁我應該點做？
我響呢行打左個名入去，但唔知邊度可以開返睇……

employee > employee center?

我見佢係有個payroll，
但又唔知入左呢度，跟住個bank要點玩 orz
聽日再研究下先。
Anyway，唔該晒